（老襯入）會唔會同條女一齊去揀求婚介指

一齊去揀又冇驚喜，自己揀又驚佢唔鐘意

我係自己去揀 完全無驚喜

係囉

咁梗係唔好啦 冇晒驚喜

粒鑽石大粒就得

叫個女性朋友幫手揀
不過唔好比佢知

你揀左粒石幾大先？

我自己揀
佢就係唔想幾皮野買左我唔鍾意

其實有咩好揀 都係大大細一粒 又唔會要有碎石個d架啦

帶埋去揀咁戇鳩
唔鍾意唔好嫁囉
唔係一早有共識結唔結婚先睇戒指？
如果佢見到隻戒指唔鍾意咁你自己諗下到底條女係想同你定隻戒指結婚啦

我最後揀左隻最簡單既款
不過係燈光下睇粒石係有分別

其實求婚果陣就算粒石好多瑕疵都唔會唔鍾意架啦

其實你唔係用射燈射撚住根本肉眼分唔到咩色水
寧願大粒D好過色水好，當然唔係叫你揀最差嘅色

求婚戒指同結婚戒指好似唔同

好似唔同，留俾紫青爸答你

90份 3萬8

條仔話會帶我去睇驚我唔中意唔啱size
千祈咪呀巴打，咩款根本唔重要

唔同架 結婚個隻簡單好多 因為要日常戴

冇錯，求婚粒單鑽係攞黎晒，平時唔會成日帶
結婚嗰隻其實可以好簡單，但係prefer買Pt,因為㩒好多

其實唔啱size可以去改，只要唔差太遠就得，通常免費改一次
粒鑽size唔啱就呢hea啲

你用一年人工，唔使design，一個介指加粒鑽就夠。

我諗有Tiffany blue就更好